# Thi thực hành

- Tạo database EBook trên mariadb hoặc mysql.
- Tạo bảng Book(id, name, author) trong database Ebook.
- Sử dụng RMI (Client-Server) thực hiện thêm, sửa, xoá và trả kết quả về cho client